[討論] 死亡台

講下你地對死亡的任何想法/幻想

我覺得死係一件好孤獨既事
死果陣好孤獨
如果真係有下世，人死左後會去另一個空間，咁我更加覺得，人死既時候好孤獨。

乜都無

冇哂意識
好似訓著左咁
不過唔會發夢

或者死左係件好事呢
咩都唔駛煩

生存緊嘅時候係為左一個唔存在嘅目的：唔死

咁點解要浪費時間 或者能量 去生存

如果可以會揀唔投胎，睇住個世界點變

不嬲孤獨開唔怕

解脫 轉化 重生
但好多嘢未做

發夢夢到其實自己唔會知自己已經死咗

今日先有親人離世
真係好唔開心

以前我以為自己唔怕死亡依樣野

但我好怕望住親人慢慢步向死亡 我好想佢地可以生存耐啲, 但無能為力個種感覺好痛苦

我好怕自己會早死, 因為我死咗, 我屋企人一定好傷心, 我又照顧唔到我屋企人

所以我好希望我所有屋企人走曬先到我

人死如燈滅 可能本身呢個世界就係一場夢
死左之後全部野都會消失

死後 == 生前

死左之後的你 == 你在母體懷孕前的你

例如你1979年懷孕，1980年出世，2065年死亡。
咁對你黎講，2066年的你，就等於1978年的你。

當然，呢個係唯物論的睇法

宗教睇法又好唔同，depends on你信的宗教。又些人通靈，又認為人靈魂不滅。

另外，科技方面，有少數人會玩人體冷凍技術，大約花3萬美元，將自己冷凍，期待未來科技可以將佢解凍復活。

由你後代嘅眼去睇呢個世界

長眠發長夢一世唔醒